熱狗fans將軍澳fb group開post數臭梁天琦

熱狗好嘢！

推

熱狗食緊老共糧
緊係驚人搶食
咪乜人都當係投共仇人囉

熱狗=共狗

梁天琦幾時支持過永續基本法？

熱狗想食天琦票果時